其實全世界司機係咪都係好憎自己本土既的士狗?

定係香港係咁?